唔好俾我再見到有人發夢舉美國旗

美國佬借香港打中國，大家同屬焦土派初初都係「仲意利用香港牌攞jetso,仲意就攞去」ge態度，我無異議。不過，美國佬利用香港，都預左香港變左美國ge condom。

只係如果美國依加都叫你「暴徒」，你連condom都不如！俾D風骨。唔好期待國際上會為香港做D咩！（當然我你支持爭取國際關注。唔好依咩白宮聯署，英國聯署個D會有用。人地都用你擺個姿態。靠自己啦！

寫到1999⋯⋯sor

推

當年國民黨俾老共打殘咪就係俾美國出賣，傻佬先仲信美國佬

美國一直都係最野蠻最無賴民族

無話唔好。但佢E家話你係暴徒wo

舉晒聯合國咁多支

唔係唔信美國佬 係唔信侵姐 希望下一個大選係鷹派上台

你叫陳雲班傻粉點面對

唔好俾我再見到有人發夢舉美國旗

舉還舉
啲紙仔句president trump真係好柒
叫congress快手好過啦

唔靠外國你唔係覺得靠香港人自己會成功吓話
6月9開始嘅行動一直都係為推香港上國際層面，歐盟英美都出嚟表態，而家你就話唔好靠美帝
P牌仔開個po有冇三毛攞？

佢算唔算話俾支那聽美國唔係幕後黑手
元秋快啲攞証據出嚟啦
點都好 發夢唔應該舉美國旗

其實舉美國旗把撚咩

龍獅旗都話明

而家英國佬窮到閪咁！又就快硬脫歐，英鎊跌到hihi。邊有能力幫我地呀！之但係，所謂外國勢力不嬲都唔係真正嘅幫只係助攻我哋令支那內政來亂！等佢戰線好多，令佢覺得心煩都好呀！

認同上面講舉只係用嚟激柒佢！美國自己本身都係利益撚。

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減論點!!!幫手推

人地舉唔舉關你叉事, 你不舉咪算囉

比人感覺好似奶人春袋咁，好撚柒人地都唔受你奶

舉台灣囉
話哂份中英聯合聲明正本係台灣

G20比人賣左重要舉
都唔知係弱智定真心

所有手足同我舉多幾支，香港旗又好，美國🇺🇸又好，黑白抽氣扇又好
一定要有曝光率